男朋友寧願打飛機都唔掂我

我哋先三個月已經對厭咗我？

咁你個樣應該

好地地 做咩變左隻狗啊

你屎忽鬆晒啦

我係佢隻啊榮

佢成日讚我靚喎

嬲咗

應該係臭閪 的問題

你男朋友接受唔到人獸交咩

唔臭囉

犯法㗎

咪on9啦你
你條仔 對住個個女仔都咁講啦！

。。。佢咁木獨唔似喎
雖然我成日都懷疑佢有幾條後路。。

咁你射佢囉

咁似我既

你做我男朋友先有得掂

wuar sis

你地互射

今天來了一隻啊榮

無j點射牙

帥喔親😘

我家又來了一隻阿榮